咁既天氣，最好就係叫「麥麥送」！

見到d外賣仔濕晒就開心。

仲要唔比貼士

我當沖涼咋！

呢個鐘數好多都係伯伯黎 咪咁玩人啦樓主